[秒回樹㝫］你肯講我肯聽！

瞄撚準未

又黎

失戀

做咩事

男朋友因為之前買好左機票 就快同ex去旅行 10日

打死都唔俾佢去啦下嘩
你買多張同男朋友去叫ex自己單獨去咪得囉

一定唔可以比佢去
去左等分手

佢話唔想咁閪 唯有同自己講無事既